[借a/c] 拆解水炮車染料顏射

話說我有位醫療界朋友搵咗成晚關於水炮車既資料，而最接近既source係呢條片

而裡面cap咗呢張圖出黎

巴絲們會唔會有辦法將張圖變得清晰少少以便睇到內容 (應該就係化學成份資料)?

自推

想知昨日用既顏料同早前漏到成街都係既係咪同一款？

幫你推

未能證實，不過都可以研究住先

幫推
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

push

塞車推住先

條片一出我已經搵過fd睇，佢冇辦法整得清

咁撚大鑊 :(

訂染料實係外判啦，是否承辦商玩野